港大目標招募100人試「溝針」 先打復必泰再打科興

邊撚個會參與呢d痴線實驗...

死得人多

打咗一針科興宜家淆底嗰班

幾多錢

科興要痴埋復必泰先散到貨？

人體鍊成

佢係先打BNT再打科興wo...

叫人自願做實驗品

大家估吓佢出價幾多

同自殺冇分別

痴線, E 堆當場死左都一定無錢賠

叫班忠誠癈物出嚟打囉

邊條on9諗出黎

明明biotech一針就得

有錢收會更吸引又有免費針打

為期一年觀察
係咪計死亡率

有咩科學基礎支持溝針？

藍絲們, 我們上, 信政府, 唔怕.

有事屈bnt

搵人試藥俾幾多錢先？

死咗有無250萬

自然死亡無得賠

華潤現金卷300

其實呢d唔係應該搵動物試左先既咩

第二支先堅野 要死士

點死都話唔關事，十億唔諗住派
試驗者係咪起碼要兩球

有三萬公安，黑暴已除可以試針

死士

打得復必泰就唔打算打科興咖啦

條友應該睇得多食神

溝埋做瀨尿牛丸丫笨

藍絲：我唔信biontech

等全民科興

起碼皮幾野
年中唔少人為左皮幾野去試副作用

通常呢啲參加都有錢

200萬

如果調轉應該有十萬八萬個打咗第一針4兄嘅報夠......

藍絲咪動物

有幾錢 少過300萬就算啦

根本唔同技術

5球 fast trade

煉蠱咩

香港有三萬位勇士隨時候命

Why not both 始祖

how much?

臭港係地球上既一點地圖釘既區域 但充斥住全地球最撚多既不撚正常人類、廢老、臭雞、懵撚、柒頭、廢蟬、柒閪、撚人同賤種，所以就算5000都大把人爭住打

咁就差唔多

十皮一位都冇人去啦

招募100人 溝女就有

笑撚死

變左黑悟空囉屌你

有錢咩都得
開個價黎

政府咁多人才，係時候幫政府試針啦

香港係咪可以變型做大型人體實驗場？？

求下你地打.....你地夠數據我會上

有無詳細合約睇睇？
打之前收一次，打完有事收第二次
大把窮撚排隊

咁煩做咩,兩款同時一齊啪咪得

人體鍊成
睇太多鋼鍊啦屌你

應該打之前兩隻溝埋一次過打

大眾書卷50

港產Mad Scientist，係咪值得自豪呢

港大淪落到要做埋呢d「推銷」嘅人體實驗

點解唔試下性交時注射

為咗同科興返本，乜嘢方法都要試。

科學基礎就唔知 不過經濟基礎支持溝針
復必泰溝科興 99比1
然後冇事就sell大佢 又可以讚下科興
之後溝溝下變左1比99
有事就屈復必泰 又可以散到貨 正

應該有錢收
去深水埗應該唔難搵

應該問有咩科學基礎支持打針？特別係支那針？

一皮都大把人去啦

本身想死 幾時開放報名

唔夠針打要溝？

變暴君

絕對唔係毒針系列

T virus

打復必泰要食埋骨

第一針都咁...仲要溝針? 睇黎要學日本搵死士先得WO

每人一千萬加60歲以上
應該好多人報名

香港人同新疆人一樣，用黎做人體實驗

有幾錢先

隻野掂就唔撚駛溝啦講真。
你估依家薑汁撞奶咩

人體錬成陣

Wechat pay 兩蚊現金劵

On9 溝都唔搵隻垃圾科興溝啦
淨係講好處，有冇機會兩隻副作用都有先

唔打科興先

咁就有得賴

年滿60歲以上或長期病患者
(要加政府宣傳成百利而冇一害)

2隻疫苗原理唔同都溝得埋？

爭咩啊 兩樣溝埋一齊做武肺疫苗啊笨

香港版安樂死

係薑汁撞奶就好 點都無事呀...

先打科再復會貼近現實啲

整靚科興個數呀嘛

叫深水埗班針客試啦

我撐嗰班話科興無事但走去打BNT嘅政府專家組去打

Hong Kong 100

我唔明佢地憑咩做呢d野。
疫苗係經過測試，但佢基於咩理由去做呢d實驗先.....
人地明明biontech已經有效率都算高。你有咩理據覺得溝完會勁左，去justified去做呢個study

鵝頭：我國產嘅科興係最有名㗎！仲有呀，蛋白同針筒比例剛剛好，醫護每晚都換，絕對冇伏味！火候十足，連面都癱到脆卜卜！

史提芬周：這樣一來就失去疫苗原有的鮮味啦

火雞：你啲科興賣不好，就想搶我啲復必泰？

史提芬周：爭咩爭，兩樣溝埋做「香港復興泰」吖笨！ #邊個講嘢

冇幾百萬都唔會有人想試掛

孔繁毅同佢既港大團隊應該先試左先，點說服健康市民打啊，自己背後打2針同一劑，叫人幫佢做白老鼠，cls

打科興個啲都做曬免費嘅實驗品啦唔爭在

最緊要有賠償

好打唔打打科興？

去🉐️呢D 就係想重刷

大把廢老得條賤命一皮野都仆到去

孔教授叫返自己家人朋友咪得囉

真正人體實驗

呢度已經4個啦

班撚樣係咪覺得遲d biontech會唔夠針

幾多錢先？ 50萬 我做

實驗費1000萬
出事收200萬

我就做

開宗明義講明係招實驗體
兩溝唔知做唔做到即場死亡拎獎金呢？

其實咁既研究點解可以approve

之前又話唔可以溝嘅

marketing 黎，將死貨bundle埋一齊賣

將香港打造成實驗室

777同之前做show果班

我信大撚把

深水埗啲道友身體都唔會健康啦
呢啲實驗通常都要身體健康 果啲道友成身應該冇忽好

身體健康唔會去啦
頂住先啦

我10萬都ok

鬼王門生？

返大陸山區搵人做啦 戇居

獎金獎品非常豐富

到時出左事死無對證就好似你俾兩個人輪姦完中左性病 唔會知係邊個惹俾你一樣

搵警察啦 身體最好

係都先打科興再打BNT，如果冇事，咁班廢老有機會轉呔嘛。

價錢吸引實有大把人報名

宜家經濟差，港大出五皮應該大把人報名

副作用LEVEL UP

紅紙一張： 身體健康

係你太睇得起港豬

5000都大把人去

兩隻唔同野溝埋，你估百事溝可樂咩？

支畜都算動物

我5000

人體試驗
Rip

萬樂珠 + 可樂

為清貨做準備
以後打復必泰要搭單打埋科興

想人口清洗？

如果死人就因爲BNT，如果成功就因爲科興勁科興醒科興沒得頂

500萬 不過要專家話關事先有得賠

出幾錢? 呢D野搵命搏

「打左之後，仲有廿四小時辦理身後事。。。」

鋪排緊劇本，復必泰唔夠貨之後迫人打fall興

溝淡科興不濟事實

有效率應該會相乘

死咗入邊一邊數？

你攞人體溝針？
不如拎你老母溝針先啦

慘過自殺。
自殺。好快有結果；呢啲唔係您話想死就有得死

真
啪完變弱智都唔知點算

笑死 加太賀收左皮

痴撚線，現代版黑太陽731

打完第一針死咗=入biontech數
打完第二針死咗=都係入biontech數

係咪戇鳩一回事
搵志願者試野全世界都係咁㗎啦
唔識就咪9up啦好心

香港做研究慘過食屎
研究genetic variants又話將打針死人賴落基因度
搵志願者又話人體實驗
兒登

血之紋

bio唔係都要2針咩？

打死有無得賠？

呢d testing 做嚟多鳩餘，明知2針bntx 有95%，唔通打一針bntx 再打針科興會高過95% 咩

安家費都冇

真係onL9港大之耻

點解要咁做個sample 要幾大先有效
如果有人是旦一隻有嚴重副作用
溝針打咪仲大機會出事
人地已經有97%有效
仲溝黎做咩

呢100個做實驗 如果打科興先分分鐘未打第二針已經上路 所以老閪都打biontech先

賴尿蝦溝埋牛丸

復興

低能，二合一咖啡？

參加的話，可唔可以在resume 加一句：
"曾在港大醫學院參與研究"?

兩個唔撚同嘅技術喎
On9

出事賴邊隻

其實會打針嘅都已經on99
但呢班on99都會識揀打BNT,仲點會第二針同你癲

$ armarm夠火化再大葬

BNT 一針已經高過4hing 兩針

BNT 打晒兩針去到94%